[回帶］小朋友係無辜㗎！

佢老豆今次終於輸咗